突發！幻貓係食唔到成貓糧架！

天寒地凍，依一家五口無人要好慘
我買左啲幻貓罐，佢地幾個聞到就衝過嚟搶住食，一定餓左好耐。
有無人可以一次囉曬五隻有請留pm

點算到5隻

兩白一灰兩黑

比多次機會你

好想收留佢地

應該有純種貓基因

多圖plz

白色個隻好靚

唔奇，會痴人

全部都好靚

幻貓

一直想養一黑一白 但keep 唔到5隻

黑貓呀屌

5隻有d難
2/3咁得唔得？
同埋貓媽唔見左？
冬天黎啦，希望有好心人收留通常冬天一過就得返1-2隻

好靚呀佢地

巴打 認真
Bb貓比較容易搵到人領養
如果無人要隻大貓 我好樂意接收

只係有辨法養到兩隻（不分大細），如果真係揾唔到人收養的話樓主再覆我
希望佢地揾到好人家

天下貓貓一樣貓Facebook group大班貓義工去

大貓反而有個養開貓既師兄怕無人要留左了
人間有情，香港滿希望

唔緊要 最重要係有人收留佢地
天氣開始凍 街貓Bb真係好易凍死

推推

真係有5隻喎

拎唔曬5隻 好想要1隻黑貓貓

+

我依家渣車去再望下有養到三隻請加tg: fivecatiswaiting

可養晒一家

push
#mas#pussy

直到我12點走之前仲未有師兄岀現接佢哋
無理由架，又話連登好多人想養貓，依到隻隻都咁可愛。
今晚仲要落雨，過幾日仲要得十幾度。

樓主捉哂人地一家齊齊整整

天氣凍 最怕老衲促黎燉湯

連老母都得咁意 屌

依家係要養幾多隻?

好得意，好想收留佢地
但5隻太多

人地老母呢？
你拐左啲仔女去有無望過？

可以收留兩隻家有一女

你係咪撚鳩緊我地

地點都無個

明明都係流浪貓 搞到要同你乞咁 on99

邊度嚟

有兩個師兄話有養開貓，仲話收曬五隻，我俾左地址佢地，但等到十二點無人岀現過，我都明要啲時間嘅，不過就算佢哋無人理都唔會係到打地址。
如果覺得我玩嘢，由個post沉吧。

如果冇人要 可以養到兩隻 不分大細顏色

Pushhh

推

help

佢哋個樣好慘呀

希望同我contact個兩位師兄聽日會接佢地一齊走
好人一生平安，唔得都可以同我講聲，唔好唔覆whatsapp好嘛？
另外其他師兄要一兩隻同到唔到場既，好對唔住唔覆你地，想俾左即刻要到五隻嘅先。
因為今日我走個時，見落雨想收兩隻返去先，一關籠隻媽媽就悲鳴，我真心唔想分開佢地。
就算真係唔得，其實有幾個師兄可以要一兩隻，感謝。
tg會改ac了，連登有愛。

nice
千祈唔好係度出地址，連登特別多反社會痴線佬（都有好多愛心巴絲）

@LKMIMY I can help🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一直都想養隻貓貓 唔太想專登去領養又唔想購買 希望有緣既話想養一隻

樓主好人一生平安

自己養緊2隻🙈一直想再加多隻黑貓。
有意一隻🙋🏻‍♀️

兩隻幻貓食野個樣好得意

想要隻幼黑貓

好人一生平安

好得意，幫你推下

推 推 推

樓主 有興趣要1隻！

推推推

黎緊又天氣急轉冷喇

咪戇鳩 你幾時見動物要著衫

想拎一下返屋企玩下

留名跟進

你整到佢地退化姐

分開咁接收 容易幫到貓貓嫁

算你老母

樓主上水更新下情況

未養過貓 幫推

真

好人有好報

家有一貓女，2老已頂唔順

黑貓真係好靚

幫推 好人一生平安

白貓好靚
黑貓又好有神秘感
留名推一推

一次養5隻B
如果未斷奶真係會食屎

本身有兩母子
可以幫手要一兩隻

痴人就唔好畀佢地係街
依家好多人虐待動物，又唔會被人告

建議驗眼

痴唔痴人同品種無乜關係

黑貓

貓貓

cat

兒登仔出名得把口

爭住要你仲驚
分分鐘拎番去虐待

可以要1隻

想養黑貓

真，認真搵義工幫好過啦

貓義工仲恐怖

請問樓主貓貓有人接左未？

連寵都係貓義工
你以偏概全都無計

樓煮

可以收養一隻

請pm

身邊聽親嘅case都係咁，無計

幫推

係幼貓

睇到我

睇fb連登就多
我親身見過三個就未試過咁

留名

5毛blocked

可莫意唔好分開佢地一家猫

邊位啊？
blocked我

啲貓貓而家點？

可以幫忙一隻

好過連登仔

咩叫幻貓

名種貓黎？咁靚

一兩隻都ok，plz pm

樓主接佢地返去先啦，咁靚唔驚冇人要

算你老母 盲驗眼啦

咪撚揀色啊

無帶多一兩隻幼貓連埋阿媽養？

Push

1隻ok

你應該係有雜種基因

巧打耳 好想捉佢返屋企

"中"碎d，佢地咪食到

推 慘慘喵

幫推
屋企已經有五隻

點算人數無聽過？
無就讀多d書啦

2隻ok?

想偷我雞？.jpg

你全家都係比狗屌生出黎啦

米撚再餵
你又唔知絕左育未
你係度繁衍緊更多不幸出黎

盲嘅都上連登

我一兩隻可以 被領養晒了嗎

你睇唔到5隻咩

而家係人都睇到得你睇唔到咋

我有話過我睇唔到文盲就唔好上連登啦

睇吓自己幾多like先啦, 文人。

唔會屌錯你嘅

上FB啊？ 睇like
自己柒就潛啦

你睇你幾撚柒呀, 笑9人點睇到5隻點知俾成班人反cup仲唔撚認錯。垃9圾

啲人見到貓b
貓媽不了

多謝樓主救埋貓媽

我話點算到5隻 唔識就讀多d書啦

無話過我睇唔到

貓義工十個有九點九個仆街黎

道德撚歡迎屌我

連寵一個好等於其他唔係仆街

以偏概全

可以養兩隻啊我

咩位置 有冇tg傾

俾人領養晒？

好得意

只可以收留2隻

盲撚

搵唔到5隻啊？ 去驗眼啦

駁嘴都柒過人

推
希望有巴絲可以養哂5隻

知道自己柒左啦？

哈哈 好好笑

駁嘴啦

不要隨便 餵野生動物

可以養到兩隻

天氣凍 貓煲

動物撚係咪咁鐘意拆散人家庭咁多人話收養1 2隻

呢個貓家庭算肥肥白白
原本啲貓糧係邊個放係到架？

師兄 想收養
tg:Vchataa

樓豬記得要幫佢地搵個好人家呀

巴打好人一世平安, 好多人都係要細唔要大

我收留到哂5隻但係我做暫託only
如果仲有我add 你tg

有幾多人可以一次養5隻

想收留隻黑貓或者灰貓

好可愛
幫你推 希望有人收留

一次過養5隻 間屋起碼要過千尺

要一隻得唔得

離地L 係咪未養過貓狗呀

有興趣收養 tg:@readingting

有意

lm
tg

大愛左膠發現一隻

如果您係社會垃圾
係咪要即刻斷您所有資源
等您唔好害下一代？

你班動物撚先係大愛左膠一邊懶有愛心一邊拆散人地

認真ching想收一至兩隻

隻灰色我搵咗半分鐘

淨係要隻白色得唔得？

認真想收養1-2隻

好得意
但係一次要養5隻真心難搞

我要

all in
本身有養貓
想加黑色唔想買
可以全要 有地方
有照顧3胎bb經驗、接生

可家訪

其實貓一直都係野外生物，唔一定需要人類飼養。可以不愛，切勿傷害就可以

我唔係貓義工，唔洗家訪，得閒影下相放係個post就ok。
尋日話接手個兩個師兄whatsapp都block埋我
我一間去睇下佢地仲係唔係到先。
你今晚得唔得閒？係就一齊搞掂佢

你有冇辦法留住貓貓先啊，我怕個個見到你個po都去搶貓

依家得五六個師兄知位置，有個師兄依家去緊睇情況，你留個contact 再update你啦

本身有養貓 宜家先睇到po
如果到宜家都仲未領養晒
請麻煩tg 我

養寵物從來係互惠互利既關係，0認識又屈人懶有愛心，再企高地嫌人做得唔夠好你真係典型連登離地廢物
鬼唔知最好5隻連老母一齊養咩，你做唔做到？做唔到唔該唔好咁多嗲
起碼其他人願意比個家佢地，等佢地唔駛係出面捱凍捱餓驚車驚比變態佬捉去虐待；你呢D離地撚就企隔離話人做得唔夠好次次POST都見你呢D陷家剷
話你大愛左膠真係冇錯，咩唔好拆散人地頭家，連生存都生存唔到啦

依家香港日日都有虐待動物案
月頭先有流浪貓比人斬死
唔好咁天真同離地

其實接手唔到單聲有D交代都OK，BLOCK係咩事

今晚可以 我有車 tg講

希望5隻唔洗分開啦

可以幫手暫托曬5隻 等有心人一次過養曬5隻

係你未搞得清楚，你唔係擔心啲動物受到傷害，係因為你鍾意貓，你只係擔心啲貓受到傷害咋。
正如每日街頭有好多老鼠受到老鼠籠老鼠藥同老鼠板嘅威脅，但係你唔會選擇關心啲老鼠囉。
又正如香港嘅郊野都有好多野豬，亦有好多偷獵野豬嘅人，但你亦唔會諗下收養幾隻野豬

其實男男女女分開晒就最好
唔係到時發咗情未絕育就仆街

呢個POST講貓就講貓架啦
政府可以收養野豬你咪叫人收養野豬囉之前都有老鼠POST添。老鼠食到TG手足比佢洗眼不知幾多人LIKE
好心你唔好以己度人
連登真係好多傻仔以為自己真小人，其他人關心下其他物種就係偽善子

我8點岀發，見到仲係到就係post留tg聯繫啦，位置你預係九龍東

好失望我仲on99企係到等到點幾

ok好

你哋有冇籠？

你平時食開你老母D肉？

我本來就係講貓，我只係指出香港一直都有其他生物居住，例如貓 野豬 同老鼠，呢啲動物唔需要一定同人類住埋同一間屋，但有人要收養都冇咩理由反對。
只係見有部分人一見到有冇人飼養嘅貓，就覺得好唔合理好唔公道，覺得所有貓應該都要配對一個人類飼養，我會感到奇怪。
而我對動物嘅原則，一直都係可以不愛，切勿傷害

你個原則要全世界同你一齊守呀

我只係表達我嘅睇法。
有人鍾意貓，而選擇養貓冇問題。
我感到奇怪嘅係，點解要為每一隻野生嘅貓隻去配對一個人類飼養嘅想法

我諗我哋最大嘅分歧在於，
你認為貓應該係人類嘅寵物，所以冇人類飼養嘅貓係唔正常。
而我認為貓同野豬一樣係動物，本身喺條街度走嚟走去係正常

幾認同你既講法 同埋條友講到因為d貓捱餓 有機會遇到虐待狂 所以將拆散人地家庭合理化 有無諗過d貓寧願同屋企人一齊捱餓
不過講完呢句又要比條友話大愛左膠離地廢物

首先,呢個post講貓,你講其他動物托咩
其次,冇人話要一隻動物配一個人,但麻煩你出去望望每日幾多虐待動物案先講野; 仲要係唔會入罪喎
一係你就努力d推廣叫政府捉人同嚴懲,唔係既話大家為左保護d流浪動物而收養係無可厚非(香港根本唔適合流浪動物居住 我講緊現實)

連登傻仔呢d辨駁見得多，咩「有冇諗過隻動物想同屋企人一齊捱餓」一齊凍死一齊比變態佬虐待？動物連需求層次金字塔最底一層既生理需求都滿足唔到，你話要社交需求呀？
你地成日屌動物保護係子非魚，咁你地自己又清楚動物本身諗緊乜？又想用「子非魚」濛混？

屌你地離地廢物係因為最多指指點點就係你呢d人，叫人唔好領養唔好收養，一係就做到最好要做聖人養晒；到最後隻動物唔好彩死q左就話句弱肉強食天生天養就算。

你繼續慢慢紙上談兵
如果香港係安全既，我相信大家都想放養屋企d貓狗，同所有動物一同分享社區……事實就係做唔撚到

我有兩個
個師兄到左

有無好建議

喂大佬 人地真係滿足唔到生理需求既話冚家剷左啦 點會仲有5隻貓健在
同埋你講到得野外動物先會比人虐待咁 領養個d就唔會虐待?

之前有捉過 要set籠

今日健在，你保證到幾耐？
麻煩你睇睇現實，流浪貓壽命2-4年，家養貓8-10；次次冬天一過d幼貓存活率好低，你又點睇？定你只係冇用腦9up咋？p.s.你第一句話係有冇思考先講出黎架？起你底仲話自己睇哲學書……諗野深d唔好上連登當思想飛機杯鳩up得唔得？

其次，咁有幾多%係比到個溫飽屋企佢地你又唔提？要避免虐待就係要慎選領養人有錯？

依一家貓住嘅地方同車行嘅地方差唔夠2米，去左個幾個師兄可以做證，基本上唔小心衝左岀去就會車死，仲要係大馬路到，點會有野食，無人喂係一定死。
仲有以前一隻成貓係到住得好地地唔代表佢個四個小朋友介左奶之後都可以，萬一一日無人喂就又玩完。

天寒地凍餓兩日好慘
平時巴打幾點餵開...
試下set籠？

咁請問下野外比人虐待 餓死 凍死機會大D
定領養比人虐待機會大D?

算你老母臭咩 學好廣東話先啦
計都唔撚識

盲撚 搵唔到5隻啊？

辛苦晒樓主同幾位師兄

希望媽媽都有住好人家收養

tg: babbabbababababa

我岀發啦，依家有個師兄已經到場。捉到過白色貓一次，個因為繩鬆失敗左，想要實啲既線同籠。
另外如果有師兄有經驗捉貓，都加一加我，連登有愛
我tg: fivecatsarestillwaiting

等樓主好休息

消

tg： siukiu00628
可以養到兩至三隻🙇🏻‍♀️

可收留一隻
Tg @fkmylifeok 🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

你交俾貓義工啦
人地養大 check好
仲有一套流程篩選領養人

你比呢度細蚊仔做乜

真係好撚仆街呢啲嘢都攞嚟放飛機

其實呢度既人好唔成熟

交俾貓義工好過至少一定會得到最好照顧

貓義工出錢出時間出心機養大啲貓
好過比呢度啲細蚊仔當玩具咁拎返去整死

你睇到上面啲仆街養都未養過就話想養貓b

留tg留一隻
見到都唔開胃

咁邊d係仆街，講來聽吓

貓義工嚴格係個機制

咁容易執咁容易養咩你估
自己去執都得啦屌

我唔係貓義工但我自己都係執返嚟 從勁細隻養起
用人手喂奶喂大。放屎放尿
唔係想像中咁簡單

唔係仆街都唔一定係仆街

仲要貓bb仲要一日多餐
用咁多時間心血養大唔係講到咁簡單

之前上果子channel 荃灣寵物店女店長
佢直頭係貼錢貼時間心機養貓仔再出領養
佢間舖頭都搵唔到幾多

樓主咁有心真係好

有個post捉流浪貓返去養比人吊到仆街喎

因為一大一細佢淨係捉咗人哋隻細貓
好似好威咁想人讚

更新：同附近餵開貓貓既婆婆 約咗貓義工聽日一齊捉

幾好仲同附近餵開既人講定，唔係佢地會心掛掛
希望一家安口,等好消息

依家所有貓都應該有著落了預祝兩位絲打做貓奴先

勁呀，希望佢哋幸福

好人一世平安

貓真係比起其他動物高級好多，係得狗可以同佢比下

希望所有貓貓都搵到屋企開開心心，做隻幸福嘅主子

流浪貓B定期為去餵咪得囉唔使收養㗎
餵到佢大咪繼續流浪囉

多謝妳一直幫我推post
報告番先
我自己唔係貓義工，有加我tg都知，我講多兩句見啲師兄有養貓有喂開貓我都會俾地址，尋晚同左大概二十個師兄師姐講過個位置，可惜今日最終得兩個絲打同一組人岀現。
咁今日遇到喂開既一個婆婆，因為覺得我地唔太專業，一開始佢都唔太願意俾我地捉，佢希望俾義工處理，但見到我地搞左咁多個鐘，而貓義工亦唔得閒，咁婆婆就講多左個區嘅情況，最後同意我地分擔。
個婆婆其實好有心，每日都喂仲會蒸雞絲俾貓仔食，但婆婆都係靠生果金養超過十隻貓，佢仲要喂埋流浪狗，而個到就岩岩有隻流浪狗生左好多隻，我上面post隻貓媽媽亦都生過十幾隻，一個人喂咁多，佢自己都力不從心。
咁個區係九龍，貓生活既地方污糟多蟲，同車路距離唔多過3米，周圍都係石屎地，唔會俾佢地有自然空間生存到，甚至我懷疑佢哋無可能靠垃圾為生。咁今日有位絲打好有心，五點幾已經在場同過個到啲人傾過，個到啲流浪貓有俾車車死有俾狗咬死，只係咁岩有人喂先可以存在到依家。
所以依個唔係咩人地生活得好地地我地去搞人，而只係一個因為有人棄養有人好心長期喂而又無絕育所不斷產生嘅悲劇。
咁婆婆同我哋都同意，聽日我地會再試下捉住啲貓。
集氣求聽日好運啦，感謝🙏🏽

集氣
捉完貓貓最好帶去睇醫生同滴藥先
希望貓貓無病無痛無蟲順利入屋

係連登角度就係有愛，係貓角度就係有班變態想捉我

樓主

未捉到嘅我哋可以搵伙伴睇下計幫下手

祝願貓貓早日有家記住裝窗網吖

有咩問題幫到手盡量幫忙 eg 窗網

點解冬天一過就得番1兩隻？

兒登仔成日話窮撚唔好生仔唔係咁意思？

好感激你地就真，人間有愛
你地用左幾日時間關顧佢地，辛苦晒希望順順利利，貓媽同貓仔可以有個溫暖冬天

好撚得意，仲有無黑色個隻？

你捉到？

想養 ，pls pm

想養

而家點？

Lm

一開頭仲以為依個係隻貓個樣

邊個講過啲流浪貓狗住得好地地 做乜要搞鳩佢哋既ching 唔該你去試吓兩個月冇任何錢係街到訓

班離地左膠

冇下文？

好得意好想養 但屋企人唔俾

個義工話唔得閒，咁我依幾日都有去喂下既。
咁上面又有個絲打係連寵嘅人約我地依個星期中再去，到時再更新

加油
愈黎愈凍啦，擔心

加油

樓主 麻煩update 吓
凍咗咁多日 好擔心

依幾日我都有去睇佢地，無奈嘅係有兩隻已經失左蹤
淨番媽媽同兩個bb，冬天救貓真係刻不容緩，聽日會班齊一大班師兄去再試。
今日嘅圖

唉
天氣凍到咁，係出面吹風好易失溫

多謝樓主
唔見咗2隻⋯
希望佢哋平平安安
等你消息

成功講聲吖樓主，辛苦你了

有貓義工可幫手

更新！！！
捉到第一隻了

今日見番另外兩隻了應該離左群了
謝謝你，我自己都有養，應該ok的

推 好人一生平安

好得意呀貓bb

要幸福呀

希望繼續順順利利

見番就好 會唔會今晚都捉埋佢哋？

P牌推唔到

仲以為已經有人養巴打盡力救多幾隻 呢排天氣凍左

加油 感謝你

推呀！！！！
一隻獲救感激

救主好人一世平安

加油啊一隻一隻慢慢嚟
樓主真係有心

好慘，係咪比人棄養

樓豬 如果有朋友有興趣領養 可唔可以聯絡你？

樓豬 係咪重有貓未俾人領養？
我有朋友有興趣

是咪捉哂喇 樓主？
有咩需要出聲
我可以借籠等等

推！
想養就快，天氣凍，貓b極易死。

求包養

樓主有咩可以出聲幫手啊

頂

樓主有時間update 吓

push

留個名 有興趣領養

想知道樓主救左個隻貓貓點

好對唔住，因為一啲問題所以唔可以update大家了🙏🏽
叫左站務台del post ，但唔成功，依家希望個post可以沉左去。
但可以講一句，除咗有一隻貓搵唔到，其餘一家四口都平安了。
好老實，我自己力量有限，而依個星期入面我都失望過好幾次，唔係有大家keep住推post，我唔會咁好彩遇到依家幫手嘅師兄姐們，所以依三隻bb加媽媽係大家幫手救，好人做到底都希望大家可以沉左依個post佢。
而個個位仲有幾隻貓，當我接觸到佢地，甚至有機會捉埋，咁個個area嘅問題就會完全解決，再無貓會再需要崖凍崖餓。如果有方法，到時我會再開post更新 ，感謝大家🙏🏽

辛苦樓主 亦好多謝你
有咩需要出聲
尊重你決定

多謝樓主，希望救到所有貓甚至最後果隻貓仔

唔係好知點解要DEL POST，因為有變態佬?

但點都好，尊重樓主決定
亦辛苦晒你
只可以講有你同幫忙既巴絲真係連登有愛，香港有愛
唔放棄呢D小生命，天寒地凍仲為佢地奔走
亦係我地同支那人唔同既地方，好感激你地

希望仲有一隻貓B快D歸隊

貓貓獲救相 依家分別去咗兩個家庭照顧 兩隻bb&媽咪跟一個bb

因為原生有個啊婆係不斷喂個幾隻貓怕佢唔開心，不過依家好彩得到佢終極同意了。
可以放啲圖俾大家睇下了代貓貓多謝你哋